\documentclass[a4paper]{article}

\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage[russian]{babel}

\usepackage{makecell,xcolor}
\usepackage{tikz}


%%%%%%%%%%%%%%%%


\def\bzTitlePage#1#2#3#4{
\begin{center}
\definecolor{fill3}{RGB}{135,246,121}
\setcounter{page}{0} \thispagestyle{empty}
\tikz{
	\filldraw[fill=white,draw=white] (-6,-10.3) rectangle (6,10.3);
	\draw (0,4 in) node{Санкт-Петербургский государственный университет};

\begin{scope}[yshift=0.3cm]
	\draw (0,6.3) node{\Large\bfseries #1};
	\draw (0,4.9) node{\large\bfseries Выпускная квалификационная работа};
	\draw (0,2.4) node{\LARGE\bfseries
		\begin{tabular}{c} \makecell[c]{#2} \end{tabular}};
\end{scope}

	\draw (0,-0.55) node{\begin{tabular}{l} \small \makecell[c]{
		Образовательная программа \\
		бакалавриат «Математика» \smallskip \\
		Направление и код: 01.03.01 «Математика» \smallskip \\
		Шифр ОП: СВ.5000.2015
	} \end{tabular}};

	\draw (2.9,-5.2) node{\begin{tabular}{l} \makecell[l]{
		Научный руководитель: \smallskip \\ #3
	} \\ \ \\ \makecell[l]{
		Рецензент: \smallskip \\ #4
	} \end{tabular}};
	
	\draw (0,-9.8) node{Санкт-Петербург};
	\draw (0,-10.25) node{2019};
}
\end{center}
}


%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{document}

\bzTitlePage{ЗОЛОТОВ Борис Алексеевич}
	{Вёрстка титульных листов \\ и прочей бессмыслицы \\
		в системе \LaTeX \\ Опа, 4-ая строчка лезет}
	{Самый огромный чел \\ Мат-меха СПбГУ, \\ Почётный член-покемон РАН, \\
		Учёное звание, \\ А.\,И.~Куликов}
	{Должность, \\ Факультет или ПОМИ, \\ Учёная степень, \\
		Учёное звание, \\ П.\,С.~Перстнева}

\end{document}